我肯定呢塊餅係世上最好味既餅

想咬佢個咀多d

米色拉

男人味

非

祝樓主個肺變白色

嘩你都好黑心吓喎

定延比人一種好真誠好親切既感覺！其他明星比人一種係雞既感覺！完全唔同！

咁緊係啦 男人點會似雞

牙腎俾我就食

a09！

我份人好簡單，有多賢就like

是
俾人一種好c伏既感覺

男人口水尾都食

比狗食

呢個掂

很正

想同定仔後面嗰個做愛...

呢啲圖咪正常囉

不了

短定正好多